amd ryzen 有咩咁特別

同i7 7700 比，價錢平幾多，效能差幾遠

Ryzen喺香港上市果陣你就明

特別之處係牌子

U 都未出
睇定D 先啦

意義在於競爭

效能可能冇咩分別 但分別在於發熱同用電

照計到時i7係咪會平啲

性價比真係咁勁？好似有啲吸引~

似乎Ryzen 更勝一籌

上面兩張圖係真嘅話 cpu價格應該會大降

屌 啱啱買完7700

我冇經歷過以前AMD 勁過Intel 年代，所以實際上唔知
但我覺得Intel 作風唔似會降價
寧願將高階功能放落去低階U，好似嗰粒2C4T Pentium 但一樣有閹割
就算真係降，X99 底板價錢都令人卻步
6800K 唔算係消費級CPU
Intel 平民版六核照計劃係第9代出
睇黎冇計劃將X99 降到普及化嘅價錢
消費級別又冇6核8核產品
就算降價，消費高階市場今代係咪都要拱手相讓畀AMD

我真係唔明Ryzen 1月就已經發佈，到而加都仲有好多人要去砌機
如果到時AMD Ryzen 真係又勁又底用，唔好係到呱呱嘈

同性能價錢平你一截
同價位性能高你一截

ryzen冇iGPU所以TDP低d

出面d post重叫人快d出7770k
利申 3770k 等轉ryzen

無限超頻

6800k 一樣都冇GPU

就算唔用AMD
下半年Intel又出8th GEN CPU

又係14nm 貨仔
睇下Intel 出唔出平民6核CPU

放心啦，amd又熱又慢，唔啱佢地用既

淨係玩開核抽獎都已經夠啦

二手yes

台仔全球第一個網站爆料 自己睇

i7E夠無IGPU

而家買amd股票, 兩個月後應該賺唔少